一定要贏！輸左就會變成六七暴動嘅左仔咁樣

【懶人包】
左仔行動失去民意基礎，大部分市民支持港英維持秩序
六七暴動後，左仔沉左二十年，九七後先翻身
六七暴動，大家只記得燒死林彬、真假菠蘿陣炸死小朋友
港英警隊濫權濫捕無人會再記得，摩星嶺無人識

憤怒但要保持理智，不要重覆六七暴動左仔嘅錯誤
每一步行動都要思考對民意嘅影響。不割蓆，要檢討
否則輸左之後，無人會再記得義士死傷、狗嘅濫權濫捕、新屋嶺etc....

勇武為劍 和理為盾
兄弟爬山 各自努力
不分化 不割蓆 不篤灰 不捉鬼 不譴責
Be Water Be Humble
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

【引文】
1. 行動升級，發動左派大罷工，雖然一度令食品出現短缺，卻反令中下層市民首當其衝，無法吸納市民支持，更令數以千計參與罷工的工人和公務員被解僱，行動盲目升級，卻埋下日後全面潰敗的伏線。

2. 左派只顧把行動不斷升級，後來更放置真假菠蘿陣導致人心徨徨，英國政府一面取得發動輿論攻勢，甚至讓鄉事派也站在他們那邊，另一方面進行鐵腕鎮壓，成功平定暴動，更令左派一沉不起，直至九十年代才逐漸走回台前。

3. 六七暴動迫使上層精英靠攏港英當局，追求生活安定的一般市民也在別無選擇的情況下，逐漸認同殖民地政府的管治。

4. 六七暴動的腥風血雨，進一步加深香港人固有的恐共情結，港人對中國政府的不信任長期存在，即使回歸後仍未消除。港英政府利用鎮壓左派的機會，開始實施「洗腦贏心」(winning the hearts and minds)工程。徹底改變了香港人的深層意識和心理結構，形成了港人對『左派』、『共產黨』、『大陸』、『社會主義』的極度恐懼心理。

5. 大部分港人對左派陣營的過激行徑感到不滿。暴動因而強化左派與香港主流社會長期存在的隔膜，左派自暴動結束後覺得被港英和主流社會抹黑，長期陷入自我孤立的狀態，並產生「被圍困」的心態(siege mentality)和受害者情結。暴動以失敗告終後，左派工聯會轉以內務為主，不參與社會事務，杯葛勞工顧問委員會等港英勞工諮詢架構，也沒有派員參與八二年舉行的首屆區議會選舉。

【參考資料】
六七暴動：香港戰後歷史的分水嶺 (引言)

暴動與勇武： 讀張家偉 《六七暴動 — 香港戰後歷史的分水嶺》

「不割蓆，會檢討」喺抗爭必勝方程式 -

反欺凌
保護警察兒女 你我有責
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
各位中小學生 為左反欺凌 保護警察兒女
如果有確鑿證據證明邊位同學老豆老母係警察既話記得要
1.搵人放佢大頭相上黎
2.寫埋住邊區
3.寫埋讀咩學校
等市民可以隨時留意住佢地有冇比人欺凌 係有需要既時候可以保護佢地

因為欺凌係唔局限係校園架
而家市民咁仇警 有人可能會作出自然反應係街上做小動作搞警察兒女
例如:
1.唔小心撞佢出馬路
2.警察兒衝紅燈個陣唔小心女擋住佢唔比佢上行人路
3.唔小心踼/撞佢落樓梯
4.係街拍蚊個陣唔小心打中佢
5.係巴士唔小心擋住佢唔比佢落車
6.係巴士/小巴唔小心唔讓開比佢入去靠窗位坐
7.係巴士/小巴唔小心唔讓開比佢離開個靠窗位
8.係行人路/過馬路個陣唔小心"KICK"跌佢
9.唔小心擋住LIP口唔比佢入升降機
10.警察兒女趕返學搭LIP個陣 唔小心撳哂咁多層
11.係佢要上車/追車個陣唔小心扮健身撚當街捉住佢扮SALE野唔比佢走
12.係街上唔小心撞佢落花槽
13.唔小心撞佢部手機落地
14.唔小心撞佢手上拎住既其他野落地
15.唔小心倒瀉野食/野飲落佢地件校服到
16.唔小心倒瀉野食/野飲「入」佢地個書包到
17.係鋪頭入面唔小心放左啲未比錢既野入佢個袋到
18.係佢行過個陣唔小心屋企倒屎水/污糟水落樓
19.唔小心打開佢書包拉鍊 等佢啲野跌哂出黎
20.唔小心放啲蛇蟲鼠蟻入佢書包
ETC.

大家見到有人咁人既話記得要保護佢地 就算啲警察兒女幾忙幾趕時間都要捉住佢地幫佢地報警 唔好比佢地走
你地知香港警察做野幾有效率架啦 一個人日日等幾次39分鐘都唔係好嘥時間姐
如果佢地自己打電話想搵人幫手 千祈唔好唔小心轟佢部手機落地然後踢到母雷公咁遠

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

【升級罷工全民自決】
聽日中午截止 Final call!!!

830重光 胡忠 831 民陣 901和你塞 90203 大三罷！

禍必及妻兒升級：發動黑警不孝子變義士復仇計劃

【國際路線】全世界印依款標語

連登689:警告後仍落TVB廣告，廣告商應自行評估風險

香港黑警暴行 大大力推上國際 數臭佢

Tui

有冇銀髮巴絲講下當年67暴動係點？
全民參與程度有冇今次咁高？
民意企係邊面？

On9 你老母就67 暴動呀

宜家係5 大訴告 暴乜撚野動

冇糧食->冇車搭
真假波蘿->真假新聞
同依家差唔多

如果唔成功 20年後既教科書
歷史:
2019年夏
一班暴徒
破壞社會安寧

贏左就己亥革命
輸左就一九暴動

唔好講笑，輸左唔係變左仔咁簡單，係變巴勒斯坦人，代代為奴，所以唔輸得，只可以贏，用幾耐時間，去都幾盡都要贏

推

pish

對

謹言慎行 呢四隻字好緊要

唔係20年，係沉咗40年，當年班左仔學生，就係今日果班藍絲廢老

1分29秒速龍衝入鐵見人就打 到1分40秒佢啲伙計渴班速龍出嚟 入去做乜由此可見本身落鐵拉人係唔預呢一part發生 去到最後同721冇分別 所以大家一定要集中火力追擊831黑警恐襲太子站旺角站

另外好重要好重要好重要

如果我地今次輸左
就會係玩抖音班人 二三十年後嘅黃絲廢老
只許勝不許敗

其實林奠一定了解 67
佢一定係想我地走番67後路從而收我地皮